［突發］本地 少女 廣東話

聽取完各位巴絲上星期既意見後
今個星期我決定揀一首廣東話歌
分開簡單抹去往事極難
年輪未可推翻化不淡

木紋 - 何韻詩

今次搵左段MMO伴唱
至於咬字同音準既問題
我會繼續努力改善
希望各位巴絲比下意見
歡迎點唱

話咁快又一個星期
今個星期天氣時凍時熱
個人都病病地
把聲都唔多順
爭扎左好耐出唔出post好
最後因爲唔想第二個星期就破壞左個目標
所以照出post
希望大家笑納

木紋 - 何韻詩

作詞：黃偉文
作曲：張繼聰

如果一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過日日澆水的我覺得被挖空
如果必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我數著年輪 這些年輪
我的心會痛

畢竟那段如沐春風
早刻進百年長的信
在信中圈圈緊扣
情感多深厚
前因非因錯種

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈叫畫面飛散
伴侶沒了記憶會為患

倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑒
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻化不淡

同朋友唱k level

絲打又見到你 留名待聽

加油啦

Jed

我認我唱歌唔係好聽
都係返工太悶
想搵啲興趣黎玩下

多謝坑口軒仔

我想點唱 點忘川

多謝巴打支持

想點唱 喜歡喜歡你

兩個人食完飯可以食甜品

想同樓主一齊去唱k

雖然有d難聽，但幾可愛

岩岩聽左
啲旋律好特別 好好聽
下次可以試下

多謝巴打點唱
Btw 我都好鐘意呢首歌

想點唱 很堅強很堅強很堅強

清唱啦，未身音準掌握得唔好，好易畀伴奏影響

多謝絲打點唱
都係第一次聽呢首歌
成首歌都好特別
尤其係句”喜歡你”

巴打都幾重口咪

雖然有啲hurt
但都好多謝你既聽哂段錄音

聽把聲
絲打應該唔過米6

走晒音

巴打有沒啲咩意見可以比下？
我相信下次會更好！

多謝點唱
Gin Lee有啲難道
但可以一戰

好想瘋狂教樓主唱歌

有冇諗過搵其他興趣

聽樓主把聲似靚女

最好介左啲chok岀黎既尾音 會聽得好辛苦

樓主唔唱GEM 今次聽咗

都係兩個問題啦：

1. 咬子唔正，有懶音，有時一隻字未收好就lur緊第二隻字出嚟，少少係特色，唔係唔好但做多咗

2. 音準 冇咩講

聲底係唔錯，有進步空間

買支咪錄，即刻升呢

把聲幾可愛 但真心難聽

可以注意下句子頭尾位嘅聲準 把聲幾甜
利申：絲

就算她 跟你有段情 我也為你高興

多謝巴打既意見
呢點我都好認同
同埋啲歌詞太密
跟mmo唔係好吸到氣

你係女連登仔都冇插得你咁勁
坦白講 好喉嚨聲....

你把聲應該唔係唱呢類歌喎

twins或者國語歌可能會啱你多啲

同學愛新鮮戀愛大過天

好似有d位上唔到
可以試下唔洗去到盡
試下留翻d氣沒禁易走音

有沒方法改改佢

外遇漫天燦爛像繁星
呢句好正

把聲其實唔錯 但係音準....

認真 有沒咩方法可以改善音準問題

重有好大嘅進步空間

天生

沒
因為我真係好鐘意唱歌
同埋我知如果放棄 我做咩都唔會成功

唔通我係暗瘡肥婆又話比大家知咩

咬字還需努力

呢個唔係好明
陳伯可唔可以講多少少/比下例子

咁聲咁似張燊悅既

多謝巴打既意見同支持
上次一開頭真係有啲灰

上次都有巴打提議過
咁巴打你有沒咩好介紹

幾好聽呀
不過可以練多啲

多謝你捱過左呢1:28
希望下次會更好

聲準呢個位唔係好明
絲打可唔可以講多少少

無圖你話乜都得啦

做我女朋友算啦

下次留意下
多謝巴打既意見

啲高音，唱得好辛苦
試下放鬆啲

其實我又真係聽twins大
幾鐘意twins既歌
但因為上次唱GEM 反應唔太好
所以短期內想唱啲沒咁多負評既歌手既歌先
Btw 多謝絲打既意見

突破盲腸
下次會多加留意

天生音痴
下星期有聖誕假
可以休息多啲練多啲先出post
下次會更好！
多謝支持

我會繼續努力

想唔想一齊唱k?
認真

貼埋相會好聽d

話說會點唱囍帖街 山林道

聽落先發覺自己好多懶音

得罪講句 聽到「如果」已經忍唔住熄左

依家先知佢有唱歌
但佢啲歌既range又幾岩我

多謝絲打既安慰同支持
下個禮拜有聖誕假
會加緊練習

我都好鍾意唱歌 佩服絲打你有勇氣開個post錄俾人聽 加油呀

其實我覺得你唱得幾有感情,係某D位走走地音

走音 咬字方面都可以改善吓
真係有D似唱緊K
留名等改善 點唱 心淡

絲打你可以喺youtube search 嘎老師，佢係教音樂嘅，碌到最底開始睇 ，我覺得佢講得幾好，希望可以幫到你

你個名

樓主好勇敢喎

下次再留意下

我都有睇佢

但呢首係失戀歌黎

唱歌要咩圖

我本身以為你改左個伏標題引人入黎所以負評
咁都俾你呃左入黎咪用多廿秒聽下囉
負評

少女

年輪未可推翻個句笑到仆街 建議樓主唔使突登跟翻原唱個tone

把聲幾好聽，但係咬字略造作唔夠自然，加油

唱k都問人意見
點答你好呀
你試下問d朋友
好聽！

唔好搞咁多野啦

唔好再放上嚟，得閒唱K po ig咪算囉

收到！
多謝支持

唔係幾好聽，我本身都聲線薄唔入mic, 但好鍾意唱歌，放多兩首上黎啦

頭先再聽多次 其實聲底幾好既 不過真係太唱k feel同埋音準認真麻麻 第一句「如果」已經唔多啱音 有d趕客

因為呢個方法可以push自己勤練習
多謝支持 你都加油！

簡潔有力又中point嘅評價

你可以試吓玩全民卡拉 有班巴絲同我都會間中喺入間唱吓

好唔穩 ,
加油

多謝你咁用心去聽段錄音呀
雖然音準咬子都好一般
但我真係好用心唱架

絲打有冇考慮同劉馬車合唱
你地把聲幾夾

見你咁用心 一陣聽多次再認真評吓
利申非專業性

多謝巴打支持！
心淡 無問題

音準唔講，多數字個尾音都係chok出黎以掩蓋唱得無感情既問題，咬字要準但唔係chok粒音出黎。
感覺對首歌無乜共嗚，可以先好好理解首歌先

可能揀d sweet d可愛d既歌會比較易掌控
小小愚見，唔岩聽就無視啦

樓主，我建議你直接報唱歌班搵老師教啦，就咁聽我哋網友意見睇怕都好難拯救到你

唔該巴打

下次會更好

暗瘡肥婆都想要圖？

點解唔係av

可能係因為真假音轉音區未唱順
所以中間奇奇怪怪咁

想

拍子要再捉好啲
音準方面 多啲練唱interval 係悶但會有幫助

因為自己本身好多懶音
所以今次咬字做得誇張啲
但仲未捉到中間個個位 所以好突兀
下次會再留意多啲
多謝絲打支持

把聲幾靚
差禁d技巧
聽多d兒登仔意見
話晒佢哋都係鍵盤歌王歌后

唱吳浩康首討厭

Lm

其實首歌琴日錄
今日就病左
應該要等下個星期先錄到
多謝支持
巴打有沒話唱開咩歌？

音準 打錯

太唱k feel係唔係因為錄音錄得太hea?
Btw 多謝支持

第一句就走音 ...

個人覺得絲打你個混聲能力較弱
所以副歌有好多位都上唔到
例如難「以」，記「憶」，委「屈」等等
聽得岀係格硬喊上去
成句聽落就會有斷層唔smooth
仲要就係懶音同氣息都要改善
利申唔係專業老師，純個人感覺
加油

頭先上app store睇過
有沒繁體中文版？

多謝支持

唔玩咁大啦
但老實講我覺得佢唱歌唔差

有認真聽，
聲音唔穩定唔夠氣都係其中之一，
得閒做下運動，
加油

其實自己都唔係咁熟悉自己把聲
可能揀歌方面真係要留意下
多謝巴打巴意見

把聲咁娃娃音就唔好唱何cc d 歌啦

呢個係支那app所以應該冇 不過有啲房係得香港人㗎咋

草多啲錢之後可以諗下

Sorry 啱啱睇原來改咗名叫唱霸 唔知做乜佢成日改名 再之前叫歡歌

支持一下本地音樂

今個星期得閒就對住個琴練下
多謝巴打既建議

多謝絲打支持
下次會再練好啲

好

啱啱聽多次 拍子真係要改改嘅 有啲會慢咗跟住之後再追返 有啲搶拍 跟住你上高音位好似好辛苦 應該都係混聲區出事 多啲睇嘎老師佢有幾條片講點練 加油絲打 我好鍾意聽人唱歌 唱多啲

Lm 點歌

把聲好可愛

音又唔準，又走晒咁，想點，好難聽，頭段都熄咗，唔該唔好獻醜。

一開始留左言
岩岩真係聽左..走音真係走到
咬字

支持一下本地AV

我又覺得唔係好難聽啫

首先讚下 聲底唔差 同埋自彈自唱算係有心

但係有走音問題 我覺得原因可能係氣唔夠/度氣控制得唔好 盡量用返丹田度氣唱會好啲

其實走音問題要解決好簡單 你自己set個standard高啲 錄起佢 每次逐粒音check 冇走音再post上黎 到時唱歌應該好聽好多了

其他細節就後話啦

1. 音準有問題題，唔係最高音位出事，而係好多時無啦啦 flat 咗或者根本唱咗第二粒音。

2. 唔熟首歌，有啲趕頭趕命嘅感覺，建議有啲音唔好拉咁長，唱嘅音重要，音同音之間嘅停頓都係非常重要。

3. 除咗音準之外，過度壓迫喉嚨導致最後唔夠氣夾硬唱，令音準更差。適當停頓，偷氣，可以稍微緩解問題。

4. 咬字奇怪，建議可以唱嗰陣口部嘴型誇張少少，以前老師教落讀「咬水松木」呢幾隻字去練個感覺。

5. 其實把聲係幾好聽，可以的話最好真係跟老師學，貴係貴，但有啲錯誤自己幾多次都聽唔到，好嘅老師一下就可以指正等你走少好多冤枉路。

勇氣可嘉，繼續努力

練下啲咬字

有幾突發啊

男人歌都有啲難度
但都一試無防

等我仲諗左好耐

我都係近排先開始知同練咩係混聲
需要啲時間去摸索下
懶音問題真係唔講唔覺咁嚴重
多謝支持

多謝巴打支持
都市人真係要的起心肝去做運動啦

第一次聽人講我把聲係娃娃音
咁下次試下其他歌手啦

好好聽
絲打可否聖誕節錄多首比毒撚們一齊J

認真 練音感 隻耳仔聽到就會改到

加油啦，難得搵到自己鍾意嘅野，繼續唱多d歌啦。
Btw可唔可以點首lonely Christmas

好多負皮

但唔好氣餒

多謝巴打支持
睇黎個嘎老師都好出名下

屌搞笑姐下話
走音走到咁
重錄啦撚屌
女人大撚哂

樓豬住天水圍?
有無諗住學下唱歌
我依家都係D社區中心音樂班都學緊

多謝巴打支持
巴打應該本身都有唱開歌？
睇黎嘎老師真係幾出名
聽朝去睇睇先

你覆咗我兩次
都係好似你咁興趣唱咋 真係好鍾意唱 不過唱軒仔多

多謝巴打既意見
睇黎真係要認真研究下點用丹田
Btw啲背景音樂係上網搵架
唔係我自己彈

好多謝巴打你連續兩次都咁用心比comment
1. 可能係轉音區出事
4. 因為我太多懶音 呢個方法可以試試
5. 我岩岩先返左兩星期工 過多兩三個月 可以諗下

都係嗰句啦
星期一好努力返工

More
樓主加油

理大童顏巨乳

其實唱緊既時候
都真係唔係好聽到自己把聲

多謝巴打支持
呢個盡量試下啦

下次一定會更好

天南 天北？

我自膠 sor
軒仔啲歌好正

係 你都可以試唱吓 交流吓

多謝支持
雖然未聽過首歌
但一睇歌名就個係Dear Jane